[{"question": "https://www.zhihu.com/question/26956872", "answer": "https://www.zhihu.com/question/26956872/answer/534888745", "content": "\n\u6027\u683c\u7f3a\u7231\uff0c\u604b\u7231\u603b\u662f\u7528\u529b\u8fc7\u731b\u600e\u4e48\u529e\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/23561870", "answer": "https://www.zhihu.com/question/23561870/answer/359638078", "content": "\n\u4f60\u5728\u751f\u6d3b\u4e2d\u6709\u54ea\u4e9b\u89c2\u4eba\u672f\u548c\u8bc6\u4eba\u6280\u5de7\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/310833086", "answer": "https://www.zhihu.com/question/310833086/answer/621103215", "content": "\n\u4f60\u4eec\u5ba4\u53cb\u5e72\u8fc7\u54ea\u4e9b\u641e\u7b11\u5947\u8469\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/327336375", "answer": "https://www.zhihu.com/question/327336375/answer/702489232", "content": "\n\u7f8e\u56fd\u79d1\u7814\u80fd\u529b\u90a3\u4e48\u5f3a\uff0c\u4e3a\u4ec0\u4e48\u57285G\u6280\u672f\u843d\u540e\u4e86\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/38065444", "answer": "https://www.zhihu.com/question/38065444/answer/698005829", "content": "\n\u517b\u9e1f\u662f\u4e00\u79cd\u600e\u6837\u7684\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/22035631", "answer": "https://www.zhihu.com/question/22035631/answer/668552083", "content": "\n\u7a7a\u4e2d\u8e6c\u81ea\u884c\u8f66\u771f\u7684\u80fd\u7626\u817f\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/294062936", "answer": "https://www.zhihu.com/question/294062936/answer/688269342", "content": "\n\u4f60\u9047\u5230\u8fc7\u6700\u6709\u6559\u517b\u7684\u4eba\u662f\u4ec0\u4e48\u6837\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/327336375", "answer": "https://www.zhihu.com/question/327336375/answer/705748718", "content": "\n\u7f8e\u56fd\u79d1\u7814\u80fd\u529b\u90a3\u4e48\u5f3a\uff0c\u4e3a\u4ec0\u4e48\u57285G\u6280\u672f\u843d\u540e\u4e86\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/280941227", "answer": "https://www.zhihu.com/question/280941227/answer/682361657", "content": "\n\u72d7\u5bf9\u5a74\u513f\u6709\u5fcd\u8010\u529b\u5417\uff1f\u4e3a\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/64985954", "answer": "https://www.zhihu.com/question/64985954/answer/690939858", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u90e8\u5206\u4e2d\u56fd\u7f51\u6c11\u770b\u4e0d\u8d77\u5370\u5ea6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/60655970", "answer": "https://www.zhihu.com/question/60655970/answer/692761201", "content": "\n\u8bf7\u95ee\u9ad8\u8003\u524d\u7d27\u5f20\u600e\u4e48\u529e\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/265107086", "answer": "https://www.zhihu.com/question/265107086/answer/684665698", "content": "\n\u957f\u5f97\u4e0d\u7b97\u6f02\u4eae\u4f46\u5f88\u6709\u6c14\u8d28\u662f\u79cd\u600e\u6837\u7684\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/307189774", "answer": "https://www.zhihu.com/question/307189774/answer/681520566", "content": "\n\u53d1\u73b0\u81ea\u5df1\u8214\u7684\u5973\u795e\u662f\u522b\u4eba\u7684\u8214\u72d7\u662f\u4e00\u79cd\u600e\u6837\u7684\u611f\u53d7\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/324910938", "answer": "https://www.zhihu.com/question/324910938/answer/687199630", "content": "\n\u4e3a\u4f55\u97e9\u56fd\u4e0d\u80fd\u50cf\u4fc4\u7f57\u65af\u4e00\u6837\u6253\u8d25\u8d22\u9600\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/46896932", "answer": "https://www.zhihu.com/question/46896932/answer/670627999", "content": "\n\u4f60\u662f\u600e\u6837\u53d1\u73b0\u81ea\u5df1\u6000\u5b55\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/265685142", "answer": "https://www.zhihu.com/question/265685142/answer/691652922", "content": "\n\u7537\u751f\u4ec0\u4e48\u60c5\u51b5\u4e0b\u4f1a\u5bf9\u5973\u751f\u771f\u6b63\u5931\u671b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/21924273", "answer": "https://www.zhihu.com/question/21924273/answer/679762485", "content": "\n\u5982\u4f55\u5728\u4e24\u4e2a\u6708\u5185\u5168\u8eab\u5feb\u901f\u7f8e\u767d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/327744712", "answer": "https://www.zhihu.com/question/327744712/answer/704517325", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u82f9\u679c iOS 13 \u7cfb\u7edf\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/309108861", "answer": "https://www.zhihu.com/question/309108861/answer/696074823", "content": "\nDNA \u4e4b\u7236\u6c83\u68ee\u8ba4\u4e3a\u5c3c\u683c\u7f57\u4eba\u7684\u5e73\u5747\u667a\u5546\u6bd4\u9ad8\u52a0\u7d22\u4eba\u4f4e\uff0c\u5176\u89c2\u70b9\u662f\u5426\u6709\u79d1\u5b66\u4f9d\u636e\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/327663273", "answer": "https://www.zhihu.com/question/327663273/answer/704970029", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u5c0f\u7c73\u7535\u89c6\u8fde\u7eed6\u4e2a\u6708\u9500\u91cf\u4e2d\u56fd\u7b2c\u4e00\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/273984602", "answer": "https://www.zhihu.com/question/273984602/answer/697479808", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u4e2d\u56fd\u5c06\u4e0d\u8ba1\u6210\u672c\u52a0\u5927\u82af\u7247\u6295\u8d44\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/49783394", "answer": "https://www.zhihu.com/question/49783394/answer/697315546", "content": "\n\u600e\u6837\u6253\u597d\u300a\u82f1\u96c4\u8054\u76df\u300b\u4e2d\u7684\u300c\u5bd2\u51b0\u5c04\u624b\u300d\u5462\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/299970574", "answer": "https://www.zhihu.com/question/299970574/answer/690264357", "content": "\n\u5973\u751f\u4e3a\u4e86\u53d8\u597d\u770b\u53d8\u6f02\u4eae\u80fd\u6709\u591a\u62fc\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/282309317", "answer": "https://www.zhihu.com/question/282309317/answer/703692199", "content": "\n\u5927\u9f84\u5269\u5973\u5982\u4f55\u627e\u5bf9\u8c61\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/266609014", "answer": "https://www.zhihu.com/question/266609014/answer/694335690", "content": "\n\u4f60\u6700\u4e0d\u559c\u6b22/\u6700\u4e0d\u63a8\u8350\u7684\u7f8e\u5986\u535a\u4e3b\u662f\u8c01\uff1f\u539f\u56e0\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/309415265", "answer": "https://www.zhihu.com/question/309415265/answer/703777691", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u611f\u89c9\u5927\u591a\u6570\u4e2d\u56fd\u4eba\u6708\u85aa\u90fd\u8fc7\u4e07\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/323371910", "answer": "https://www.zhihu.com/question/323371910/answer/679403094", "content": "\n\u60c5\u4fa3\u4e4b\u95f4\u51fa\u73b0\u8fd9\u79cd\u60c5\u51b5\u662f\u4e0d\u662f\u8981\u7ed3\u675f\u4e86\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/327313710", "answer": "https://www.zhihu.com/question/327313710/answer/703926740", "content": "\nNBA \u54ea\u573a\u6bd4\u8d5b\u6700\u8ba9\u4eba\u6709\u70ed\u8840\u6cb8\u817e\u7684\u611f\u89c9\uff1f\u4e3a\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/64277178", "answer": "https://www.zhihu.com/question/64277178/answer/690880248", "content": "\n\u65e2\u7136\u7f8e\u56fd\u90a3\u4e48\u591a\u4e0d\u5b89\u5168\u7684\uff0c\u672c\u571f\u7f8e\u56fd\u4eba\u662f\u600e\u4e48\u6d3b\u4e0b\u6765\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/305685211", "answer": "https://www.zhihu.com/question/305685211/answer/691807145", "content": "\n\u4eba\u5728\u533b\u9662\u80fd\u65e0\u77e5\u5230\u4f55\u79cd\u7a0b\u5ea6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/317260960", "answer": "https://www.zhihu.com/question/317260960/answer/689601764", "content": "\n\u5982\u679c\u67d0\u5929\u4f60\u53d1\u73b0\u4f60\u5ba4\u53cb\u6709\u4e59\u809d\uff0chiv\u7b49\u4f20\u67d3\u75c5\uff0c\u4f60\u4f1a\u600e\u4e48\u505a\uff0c\u6216\u8005\u600e\u4e48\u60f3\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/300437750", "answer": "https://www.zhihu.com/question/300437750/answer/693660465", "content": "\n\u548c\u4f1a\u6253\u7bee\u7403\u7684\u4eba\u4e00\u8d77\u6253\u7403\u662f\u4ec0\u4e48\u611f\u89c9\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/24792235", "answer": "https://www.zhihu.com/question/24792235/answer/701470016", "content": "\n\u5e94\u8be5\u6e05\u695a\u5973\u53cb\u54ea\u4e9b\u65b9\u9762\u624d\u80fd\u7ed3\u5a5a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/269179063", "answer": "https://www.zhihu.com/question/269179063/answer/698952511", "content": "\n\u5bb6\u88c5\u4e2d\uff0c\u6700\u4e0d\u503c\u5f53\u7684\u6295\u5165\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/283172360", "answer": "https://www.zhihu.com/question/283172360/answer/692489059", "content": "\n\u5982\u679c\u4f60\u4ea7\u68c0\u65f6\u53d1\u73b0\u5b69\u5b50\u6709\u4e25\u91cd\u7684\u75c5\uff0c\u4f60\u4f1a\u7559\u4e0b\u4ed6\u8fd8\u662f\u6253\u6389\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/308662400", "answer": "https://www.zhihu.com/question/308662400/answer/695448543", "content": "\n\u4f60\u89c1\u8fc7\u54ea\u4e9b\u300c\u4ee5\u4e3a\u662f\u4e2a\u9752\u94dc\uff0c\u7ed3\u679c\u662f\u4e2a\u738b\u8005\u300d\u7684\u89c6\u9891\u6216\u56fe\u7247\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/325786298", "answer": "https://www.zhihu.com/question/325786298/answer/693433957", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u6c34\u6c22\u53d1\u52a8\u673a\u5728\u5357\u9633\u8bde\u751f\uff1f\u4e0d\u52a0\u6cb9\u548c\u6d3b\u6cfc\u91d1\u5c5e\uff08\u5b9e\u9a8c\u5ba4\u5236\u53d6\u6c22\u6c14\uff09\uff0c\u53ea\u52a0\u6c34\u7684\u6c7d\u8f66\u6709\u6280\u672f\u53ef\u80fd\u6027\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/291919537", "answer": "https://www.zhihu.com/question/291919537/answer/694337729", "content": "\n\u600e\u4e48\u770b\u5f85\u6700\u8fd1\u5f88\u706b\u7684\u7f8e\u5986\u535a\u4e3b\u9053\u4e0a\u90fd\u53eb\u6211\u8d64\u6728\u521a\u5baa\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/271093010", "answer": "https://www.zhihu.com/question/271093010/answer/686590468", "content": "\n\u9ad8\u4e09\u7684\u4f60\u6709\u4ec0\u4e48\u5fe0\u544a\u53ef\u4ee5\u7ed9\u9ad8\u4e8c\u3001\u9ad8\u4e00\u7684\u5b66\u5f1f\u5b66\u59b9\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/63165436", "answer": "https://www.zhihu.com/question/63165436/answer/688123061", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u9002\u5408\u6458\u6284\u7684\u53e5\u5b50\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/268898327", "answer": "https://www.zhihu.com/question/268898327/answer/674316363", "content": "\n\u5973\u751f\u53bb\u5065\u8eab\u623f\u7a7f\u7d27\u8eab\u88e4\u9700\u8981\u5957\u4e2a\u88e4\u8869\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/288139332", "answer": "https://www.zhihu.com/question/288139332/answer/681777121", "content": "\n\u88ab\u81ea\u5df1\u7537\u670b\u53cb\u5f3a\u4e0a\u7b97\u4e0d\u7b97\u5f3a\u5978\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/311963883", "answer": "https://www.zhihu.com/question/311963883/answer/599086832", "content": "\n\u5df2\u7ecf\u662f\u5927\u4e00\u5b66\u751f\uff0c\u8fd8\u6709\u53ef\u80fd\u6210\u4e3a\u300a\u82f1\u96c4\u8054\u76df\u300b\u804c\u4e1a\u9009\u624b\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/319616538", "answer": "https://www.zhihu.com/question/319616538/answer/662443142", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u5f88\u591a\u9152\u5e97\u884c\u4e1a\u4eba\u5458\u90fd\u4e0d\u5efa\u8bae\u4f4f\u5feb\u6377\u9152\u5e97\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/325183640", "answer": "https://www.zhihu.com/question/325183640/answer/699764816", "content": "\n\u6211\u5988\u628a\u65b0\u623f\u8f66\u4f4d\u5168\u90e8\u5199\u5f1f\u5f1f\u540d\u5b57\uff0c\u6211\u5fc3\u91cc\u89c9\u5f97\u4e0d\u516c\u5e73\uff0c\u5988\u5988\u8bf4\u6211\u4e0d\u61c2\u7236\u6bcd\u5fc3\uff0c\u73b0\u5728\u5728\u51b7\u6218\uff0c\u662f\u6211\u9519\u4e86\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/28020426", "answer": "https://www.zhihu.com/question/28020426/answer/676279454", "content": "\n\u5728\u8d35\u5dde\u751f\u6d3b\u662f\u4ec0\u4e48\u6837\u7684\u4e00\u79cd\u4f53\u9a8c?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/306978200", "answer": "https://www.zhihu.com/question/306978200/answer/648073154", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u4e3b\u64ad\u771f\u4f1a\u73a9\u5973\u795e\u7bc7\u57fa\u672c\u6ca1\u6709\u51af\u63d0\u83ab\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/21102664", "answer": "https://www.zhihu.com/question/21102664/answer/661200808", "content": "\n\u4ec0\u4e48\u662f\u6c14\u8d28\uff1f\u5982\u4f55\u57f9\u517b\u6c14\u8d28\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/317061552", "answer": "https://www.zhihu.com/question/317061552/answer/659909579", "content": "\n\u5728\u7f51\u4e0a\u6709\u54ea\u4e9b\u5e38\u89c1\u7684\u300c\u7cbe\u795e\u9e26\u7247\u300d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/264207960", "answer": "https://www.zhihu.com/question/264207960/answer/659899730", "content": "\n\u5a31\u4e50\u5708\u6709\u6ca1\u6709\u4f5b\u7cfb\u6b4c\u624b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/271895768", "answer": "https://www.zhihu.com/question/271895768/answer/675103892", "content": "\n\u5317\u65b9\u4eba\u4f1a\u89c9\u5f97\u5357\u65b9\u53e3\u97f3\u597d\u542c\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/314691125", "answer": "https://www.zhihu.com/question/314691125/answer/652077524", "content": "\n\u7537\u751f\u8c08\u604b\u7231\u4e45\u4e86\u771f\u7684\u4f1a\u817b\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/19638296", "answer": "https://www.zhihu.com/question/19638296/answer/198937305", "content": "\n\u4f60\u6709\u54ea\u4e9b\u4eb2\u81ea\u5b9e\u8df5\u8fc7\u4e14\u6709\u6548\u7684\u7f8e\u767d\u65b9\u6cd5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/326308904", "answer": "https://www.zhihu.com/question/326308904/answer/700290903", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u8ba9\u4f60\u770b\u5230\u60ca\u8273\u7684\u53e5\u5b50?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/291879109", "answer": "https://www.zhihu.com/question/291879109/answer/683665702", "content": "\n\u6709\u4e2a\u53ef\u6015\u7684\u5927\u5b66\u5ba4\u53cb\u662f\u4e00\u79cd\u600e\u6837\u7684\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/63794020", "answer": "https://www.zhihu.com/question/63794020/answer/601629261", "content": "\n\u5973\u751f\u8c8c\u7f8e\u5bb6\u7a77\u662f\u4ec0\u4e48\u6837\u7684\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/28001002", "answer": "https://www.zhihu.com/question/28001002/answer/701374419", "content": "\n\u7537\u4eba\u4e0d\u7231\u4f60\u7684\u8868\u73b0\u662f\u600e\u4e48\u6837\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/24778294", "answer": "https://www.zhihu.com/question/24778294/answer/704240785", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u96f7\u5a49\u83b9\uff08\u665a\u665a\uff09\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/275689343", "answer": "https://www.zhihu.com/question/275689343/answer/681439749", "content": "\n\u4e1c\u5317\u4eba\u88ab\u9ed1\u662f\u56e0\u4e3a\u4ec0\u4e48\u5462\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/293865460", "answer": "https://www.zhihu.com/question/293865460/answer/696216409", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u540e\u5bab\u4e2d\u5ad4\u5983\u4eec\u4e00\u5b9a\u8981\u4e89\u5ba0\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/305580520", "answer": "https://www.zhihu.com/question/305580520/answer/662292230", "content": "\n\u4f60\u5728 Soul \u4e0a\u6709\u8fc7\u600e\u6837\u7684\u7f51\u604b\u7ecf\u5386\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/327212807", "answer": "https://www.zhihu.com/question/327212807/answer/700996059", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u300c\u65b0\u897f\u5170\u662f\u4e16\u754c\u4e0a\u6700\u597d\u7684\u56fd\u5bb6\uff0c\u6ca1\u6709\u4e4b\u4e00\u300d\u7684\u8bf4\u6cd5?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/314656693", "answer": "https://www.zhihu.com/question/314656693/answer/652920412", "content": "\n\u5bbf\u820d\u6709\u4e00\u4e2a\u5973\u751f\u4e70\u4e86\u6d17\u8863\u673a\uff0c\u6211\u8be5\u4e0d\u8be5\u7528\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/270953449", "answer": "https://www.zhihu.com/question/270953449/answer/698155700", "content": "\n\u4f60\u89c1\u8fc7\u6700\u5e05\u7684\u9ad8\u4e2d\u7537\u751f\u957f\u4ec0\u4e48\u6837\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/54665617", "answer": "https://www.zhihu.com/question/54665617/answer/673972820", "content": "\n\u300a\u82f1\u96c4\u8054\u76df\u300b\u4e2d\u6709\u54ea\u4e9b\u51b7\u77e5\u8bc6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/317869815", "answer": "https://www.zhihu.com/question/317869815/answer/706110423", "content": "\n\u73b0\u5728110\u65a4\u600e\u4e48\u6837\u4e00\u4e2a\u6708\u7626\u523090\u65a4\u5462\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/294365136", "answer": "https://www.zhihu.com/question/294365136/answer/703021190", "content": "\n\u5065\u8eab\u623f\u4e71\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/288831030", "answer": "https://www.zhihu.com/question/288831030/answer/695464614", "content": "\n\u4e2d\u56fd\u771f\u7684\u6709\u5f88\u591a easy girl \u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/326825432", "answer": "https://www.zhihu.com/question/326825432/answer/699353181", "content": "\nSD \u534f\u4f1a\u4e3a\u4ec0\u4e48\u4f1a\u5728\u64a4\u9500\u534e\u4e3a\u4f1a\u5458\u8d44\u683c\u6570\u65e5\u540e\uff0c\u53c8\u8fc5\u901f\u6062\u590d\u534e\u4e3a\u7684\u6210\u5458\u8d44\u683c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/23246712", "answer": "https://www.zhihu.com/question/23246712/answer/702481405", "content": "\n\u96c5\u601d\u5efa\u8bae\u81ea\u5b66\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/32157363", "answer": "https://www.zhihu.com/question/32157363/answer/637585495", "content": "\n\u600e\u6837\u6539\u53d8\u81ea\u8eab\u7684\u8ba8\u597d\u578b\u4eba\u683c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/326429999", "answer": "https://www.zhihu.com/question/326429999/answer/698508778", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u5357\u660c\u7ea2\u8c37\u6ee9\u5973\u5b69\u5b50\u5927\u8857\u4e0a\u88ab\u964c\u751f\u4eba\u6740\u5bb3\u4e8b\u4ef6?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/325037394", "answer": "https://www.zhihu.com/question/325037394/answer/694312539", "content": "\n\u5207\u5c14\u8bfa\u8d1d\u5229\u77f3\u68fa\u662f\u4ec0\u4e48\u4e2a\u4e1c\u897f?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/321597554", "answer": "https://www.zhihu.com/question/321597554/answer/673904327", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u4e00\u4e2a\u7537\u751f\u548c\u6211\u8868\u767d\u5931\u8d25\u4e4b\u540e\u5c31\u628a\u6211\u5220\u4e86\u5462\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/23856701", "answer": "https://www.zhihu.com/question/23856701/answer/646771498", "content": "\n\u5982\u4f55\u795b\u75d8\u795b\u75d8\u5370\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/309264193", "answer": "https://www.zhihu.com/question/309264193/answer/698020313", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u65e5\u672c\u8fd9\u4e48\u591a\u597d\u5403\u7684\u4e1c\u897f\uff0c\u65e5\u672c\u4eba\u5374\u5f88\u5c11\u6709\u80a5\u80d6\u7684\u4eba\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/324858149", "answer": "https://www.zhihu.com/question/324858149/answer/689694842", "content": "\n\u6d77\u601d\u534a\u5bfc\u4f53\u6709\u591a\u5927\u51e0\u7387\u633a\u8fc7\u8fd9\u6b21\u5c01\u9501\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/55230947", "answer": "https://www.zhihu.com/question/55230947/answer/688836101", "content": "\n\u54ea\u4e9b\u9053\u7406\u662f\u4f60\u7ed3\u5a5a\u540e\u624d\u660e\u767d\u7684?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/323099812", "answer": "https://www.zhihu.com/question/323099812/answer/693530774", "content": "\n\u67d0\u5927\u9f84\u535a\u58eb\u65e0\u8f66\u65e0\u623f\uff0c\u611f\u6168\u7a77\u4eba\u5c31\u4e0d\u5e94\u8be5\u8bfb\u535a\uff0c\u5404\u4f4d\u8001\u5e08\u600e\u4e48\u770b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/325062682", "answer": "https://www.zhihu.com/question/325062682/answer/693629320", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u534e\u4e3a\u6d77\u601d\u5341\u5e74\u524d\u505a\u51fa\u6765\u82af\u7247\u4e0d\u53bb\u5e94\u7528\uff0c\u8fd9\u4e9b\u5e74\u8981\u4e70\u7f8e\u56fd\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/296095491", "answer": "https://www.zhihu.com/question/296095491/answer/667733967", "content": "\n\u4f60\u6709\u7ae5\u5e74\u9634\u5f71\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/66894127", "answer": "https://www.zhihu.com/question/66894127/answer/692128380", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u771f\u6b63\u7684\u51b7\u95e8\u4e14\u66b4\u5229\u7684\u884c\u4e1a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/51061773", "answer": "https://www.zhihu.com/question/51061773/answer/614477596", "content": "\n\u597d\u813e\u6c14\u662f\u60c5\u5546\u9ad8\u7684\u8868\u73b0\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/319841193", "answer": "https://www.zhihu.com/question/319841193/answer/678782715", "content": "\n\u5f53\u4f60\u8e0f\u5165\u6559\u5e08\u9886\u57df\u65f6\u6709\u4ec0\u4e48\u60ca\u4eba\u7684\u53d1\u73b0\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/307010762", "answer": "https://www.zhihu.com/question/307010762/answer/690376139", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u5c71\u897f\u8fd9\u4e2a\u7701\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/317966089", "answer": "https://www.zhihu.com/question/317966089/answer/656041496", "content": "\n\u6709\u4ec0\u4e48\u8ba9\u4f60\u7b11\u6389\u5927\u7259\u7684\u7b11\u8bdd\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/274034263", "answer": "https://www.zhihu.com/question/274034263/answer/684230439", "content": "\n\u5982\u4f55\u62e5\u6709\u597d\u770b\u6709\u795e\u7684\u773c\u775b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/319764538", "answer": "https://www.zhihu.com/question/319764538/answer/660034618", "content": "\n\u4e00\u4e2a\u670b\u53cb\u8003\u8bd5\u4f5c\u5f0a\uff0c\u6211\u544a\u8bc9\u8001\u5e08\u4e86\u3002\u73b0\u5728\u6211\u4eec\u5173\u7cfb\u95f9\u5f97\u5f88\u50f5\uff0c\u600e\u4e48\u529e\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/294434027", "answer": "https://www.zhihu.com/question/294434027/answer/611705916", "content": "\n\u300a\u738b\u8005\u8363\u8000\u300b\u7528\u4ec0\u4e48\u82f1\u96c4\u5bb9\u6613\u4e0a\u738b\u8005\u6bb5\u4f4d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/24953077", "answer": "https://www.zhihu.com/question/24953077/answer/699792131", "content": "\n\u4f60\u548c\u524d\u7537\u53cb\u662f\u5982\u4f55\u590d\u5408\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/296095491", "answer": "https://www.zhihu.com/question/296095491/answer/659852218", "content": "\n\u4f60\u6709\u7ae5\u5e74\u9634\u5f71\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/310483587", "answer": "https://www.zhihu.com/question/310483587/answer/691873058", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u5728\u56fd\u5185\u7537\u5973\u7ea6\u4f1a\u4e00\u822c\u90fd\u662f\u7537\u751f\u4ed8\u94b1?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/317662677", "answer": "https://www.zhihu.com/question/317662677/answer/672477422", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u5411\u4f50\u6c42\u5a5a\u90ed\u78a7\u5a77\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/322783932", "answer": "https://www.zhihu.com/question/322783932/answer/703199544", "content": "\n\u7537\u751f\u771f\u6b63\u7684\u7231\u4e00\u4e2a\u5973\u751f\u662f\u4ec0\u4e48\u6837\u5b50\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/26342346", "answer": "https://www.zhihu.com/question/26342346/answer/669685602", "content": "\n\u4f60\u613f\u610f\u56de\u5230\u6c11\u56fd\uff0c\u8d70\u5728\u77f3\u677f\u8def\u4e0a\uff0c\u505a\u4e00\u4e2a\u6491\u7740\u6cb9\u7eb8\u4f1e\u7684\u4f18\u96c5\u59d1\u5a18\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/22144706", "answer": "https://www.zhihu.com/question/22144706/answer/668829786", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u6f6e\u6c55\u4eba\u90a3\u4e48\u4f1a\u505a\u751f\u610f\uff0c\u6f6e\u6c55\u5374\u8fd8\u6709\u5f88\u591a\u5730\u65b9\u662f\u8d2b\u56f0\u5730\u533a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/311850197", "answer": "https://www.zhihu.com/question/311850197/answer/666310941", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u9093\u8d85\u9000\u51fa\u8dd1\u7537\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/303137938", "answer": "https://www.zhihu.com/question/303137938/answer/662684475", "content": "\n\u9762\u90e8\u524a\u9aa8\u80fd\u8ba9\u4e00\u4e2a\u4eba\u53d8\u5316\u591a\u5927\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/271680368", "answer": "https://www.zhihu.com/question/271680368/answer/673435312", "content": "\n\u4f60\u89c1\u8fc7\u6700\u6f02\u4eae\u7684\u4e1c\u4e9a\u5973\u6027\u957f\u4ec0\u4e48\u6837\u5b50\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/23185101", "answer": "https://www.zhihu.com/question/23185101/answer/702848882", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u8eab\u8fb9\u7684\u5927\u9f84\u5269\u5973\u5982\u6b64\u591a\uff0c\u5269\u7537\u5374\u5be5\u5be5\u65e0\u51e0\uff1f\n"}]